來左邊 跟我一起畫個龍 在你右邊畫一道彩虹！

来 左边 跟我一起画个龙🐲
在你右边 画一道彩虹🌈
来 左边 跟我一起画彩虹🌈
在你右边 再画个龙🐲

牛b

樓主太skr了吧

666

心裡的花我想要帶妳回家
在那深夜酒吧哪管它是真是假
請妳盡情搖擺忘記鐘意的他
妳是最迷人噶 妳知道嗎🚬🚬🚬

Ching識貨

走起！

抖音

是心動啊💕
糟糕眼神躲不掉
對你莫名的心跳💗
竟然停不了對你的迷戀😳
感覺要發燒😷

妈卖批

80后应该还会有印象，那个时候disco在我们这里还不叫disco，而是叫“迪士高”。

一首叫做“野狼迪士高”的作品，很容易让我联想起小时候在街边看到的五彩玻璃门，粗糙的兔女郎海报，坏了也没人修的小绿灯，浮夸的大灯牌，偶尔还有几个字的偏旁部首灭了挂在那儿。

那是我从小就想逃离的，东北文化的一部分。

但没来得及切换，前奏那标准的东北话就抓住了我的耳朵。

画个龙，灯球儿，郭富城，往前游，胯胯轴，窜天猴。

我能把当年的东北迪厅在脑海中完美还原，真不是因为小时候因为好奇总盯着看（大雾），而是这个歌词写的太有生活了。

我边听边乐，一不小心就循环了一中午。

skr

🚬

你是吹 瑟琪嗎

你個瓜皮

老老賽賽有無人聽大6 rape

走起

🚬🚬🚬

好撚洗腦

來左邊！

😂👍🏻💯心里de花🌹💐

鐘意既一齊唱！

唔係bob叔唱都唔知有依首歌